圓圈加一點 圓圈加一點！

下面畫枝波板糖 再畫個呼拉圈！

係madam個波？